坤 哥 遊 日 本 戴 口 罩 怕 被 途 人 認 出

邊撚個黎

目測150

如果右邊個男有175 咁坤狗有幾高

香港厹，聽聞係香港食開屎，所以驚人認到

人唔笑狗都吠

係香港都唔洗戴啦

who

乜坤哥d仇家原來遠到日本都有

認真 就算係香港見到佢都唔會有咩特別反應

直行直過就算

狗要戴返個口罩好正常

隔離個個好似dear jean既人？ 見過真人 我175佢仲高我成個頭

我都見過真人 我180佢矮我成個頭

之前睇charlie puth演唱會 見過佢 企我格離
係香港都冇戴口罩啦

ig係講有日本人認錯佢係日本明星

識佢老鼠